擺睇任何英皇電影！！！

原因：

今年我地只係睇「乜代宗師」
聽到未？
臨時唔投資呢部真真正正香港人既電影！
平時英皇仲口口聲聲話支持港產片
收皮啦！！！

「絕對罷睇系列」

《我的筍盤男友》

大家要係咁比劣評 反正都係講事實
垃圾公司加垃圾導演

《家有囍事2020》

陳可辛執導《中國女排》

有請補充！！！多謝各位

推

台灣就公投完啦 咁香港人呢？

香港人唔可以再慣性沉默，
一起發聲，習慣投票表達意見吧

香港地投票 ~ 一個香港人的投票應用程式
下載連結：iOS / Android

原post

垃圾不嬲免費都唔撚睇

只要肯表態，黃色經濟圈隨時歡迎。
成七個月都唔表態，實在冇理由要幫佢
如果唔係對其他黃色經濟圈既人唔公平
就算係李慧詩靠政府水既人都出聲啦

我明如果佢一表態，可能會影響其他人
包括演員，製作組etc
佢唔表態我可以理解

所以結論就係唔駛特登幫佢，由佢蝕囉
佢蝕唔起咩，他朝佢一表態大家先罰佢

推推推

都已經無咩老闆肯開戲 再咁 電影圈真係要死

啱啱聽左子華個部分

眼見香港已經冇創作呢2個字 好可悲